珍言真語 吳明德 反送中運動幫香港賺28萬億； 海洋公園問題不需要54億可解決 方案勝「明日大嶼」； DSE歷史科考題

#吳明德教授 #資深銀行家

珍言真語
吳明德（62）：
(中文字幕) 反送中運動幫香港賺28萬億；
海洋公園問題不需要54億可解決 方案勝「明日大嶼」；
DSE歷史科考題爭議 中共想重推國民教育
| 2020年5月16日 | 珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
54K subscribers

#吳明德教授 #資深銀行家
縱橫銀行業30多年的吳明德，曾擔任美國銀行及中國建設銀行（亞洲）前高級副總裁，現擔任大學客席副教授以及多個電台主持人。

訪談要點：
一、「反送中」保住特別關稅區待遇 幫香港賺進28萬億 00:17
二、海洋公園地皮價值高 經濟性遠勝「明日大嶼」 08:44
三、與迪士尼合併 可為香港庫房創收4千億 14:03
四、DSE歷史科考學生辯證思維 非對與錯 21:04
五、下一步是重推國民教育 愚化民眾易管治 27:00

【珍言真語🙏🏻答謝5萬訂閱】由您訪問梁珍： 👈🏻

訪問日期：2020年5月15日
記者：梁珍
攝影：Ivan、小龍
製作人：蘇琴

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到珍言真語的選項)
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com